其實啲男人同你傾一日唔傾一日係咩諗法

傾開就唔會hea覆，內容都有flirt
有時傾得興起第二日都會自動搵我
呢個狀態維持咗半個月

最近呢幾次見面有自然既身體接觸 例如好似好朋友咁手臂貼手臂傾計 大家都唔會縮 個感覺好好 好自然 雖然有時會deadair....

但係唔會日日搵我 由其見完面果日
唔知佢覺得無問題定點。。。定係我比太多signal佢太老定(基本上佢都知佢叫我出行我一定去)。。。定係已經無左新鮮感。。。唔知想點

等得我好苦 等到我有啲嬲嬲地我係咪應該懶懶行啲。。。

btw 點樣先可以見面多啲話題

兵

你地識左幾耐？幾時開始傾？幾耐見一次？

可能個男仔feel到你唔想更進一步 決定抽身
利申: 做緊同個男仔一樣嘅野

一個月到。。 基本上個個星期都見一兩日

我比晒signal應該feel到我想進一步至係。。。

我都遇到咁既男仔
明明都有flirt
但唔知幾時開始就愈傾愈少
大家識左一年tim喇

喂 咁似係你太chur喎姐姐
以呢一個月嘅觀察你覺得對方係點嘅人先？
如果學你話齋flirt得咁勁都唔食 可能人地未ready你太急進啵

對自己好有自信咁 我諗緊係咪覺得唔洗日日傾 定係唔想太chur我日日搵我

講真正常男人口裡說不身體都一定好誠實
如果對方係乖乖仔先可能擔心你太chur
但自信撚的話我覺得你似唔係佢嘅首要目標多啲

你都等唔切，咪主動講囉，一陣人地走左你又後悔

我會諗對方其實係唔係漁翁撒網

你太chur姐應該

以為自己出post

女人夠係啦
一係就傾幾日，之後隔一日先覆你
有時又冇端端又返黎同你傾幾個鐘咁

之同曖昧對象日日傾唔係正常架咩。。。

下 有咩跡象

完左topic隔日搵定 無啦啦停左先

其實話題呢樣野，雙方都鐘意大家既話唔使特別去搵話題，見面就會有野傾，好似你同你啲朋友咁唔通聽日同佢行街都要諗定講乜咩

諗清楚
發現唔夾

發現你唔gfable

唔傾係已讀不回？
隔一日先覆咁？

今日同女女一齊咪唔搵你囉

以為自己開post